有無覺得而家政府覺得自己權力大到可以郁埋d商人

玩到大劉解散左咁多間公司+走埋佬
又開始講埋d咩李嘉誠真跑了
無商人交稅根本所謂既政府連運作資金都無
有雞先同有蛋先都未分清楚就想殺隻雞